機會係留比有準備(樣唔差)既人

機會係留比有準備(樣唔差)既人

機會係留比有準備(錢)既人

機會係留比有機會既人